千祈唔好將雜物喺葵興定雜物落路軌啊!!

葵興站入大窩口前原來上邊有個公園好近路軌
勁容易唔小心扔左野落路軌就唔好啦係咪
千祈唔好咁做啊你地！
依家出車時間，如果嗰度塞咗你哋就冇得返工㗎啦

推1

推2

推3

推4

推

推5

推6

推7

推8

千奇唔好咁做

推啊

推!

仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！
仲有西鐵呀！

未講出嚟啦

你唔知愈叫啲人唔好掉，
就愈多人掉架咩
你仲叫喎

人呀！

起身啦

唔好呀！

唔好係新葵興花園停車場扔野！

記得唔好咁做啊

真係唔好

唔好呀

唔好 真係唔好

大圍去沙田中間d天橋都千祈唔好咁做，廢事popo無車接送la

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀 唔好呀

千其唔好呀

你又住葵興？